香港要有Plan B

[長文慎入] 香港要有方舟計劃

要相信仍然有香港精神既地方先係香港
或者條路極難行，但放棄自己唔應該係一個選項
香港人加油